apple有冇人上唔到ig!?

Wtf